召喚痴線西(113)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙
43
5

屌 比條友搶左1001 又唔開新post
好心你唔好再人生攻擊Creamy 咁多beauty beggar你唔搞？

可能佢係mr love啦

笑左

咪係

留名

仆街笑死

Btw睇完佢哋工作vlog 其實都唔算日夜顛倒
因為佢哋係由朝做到晚見到都辛苦

希望今個post唔好再過半係肥蛙睇到好煩

嘩好耐無聽過呢個名

想覆返上個po話肥蛙係本士嘢要撐嗰位絲打
其實你舉個啲例子全部都有故事性又有唔同角色
唔同yepi咁畫死一隻肥蛙又無故事性

其實木田東啲畫都好簡單但係每一篇都有唔同嘢睇 又黃
各位絲打都支持下佢

唔知佢仲有冇睇連登

話說小薯茄有新一條冰戲富
見到佢地因為拍片連同事個蛋糕都要扔落地
覺得個同事有啲慘

講起mr love
岩岩碌youtube
見到尼克出post 話要賣樓

咁快

Tina Wang平時用幾多時間去p圖
Youtube vedio現曬形
肥矮過平時啲相咁多

東東好正 屎忽大師

大家快啲dislike屎盤新片啊

唔知係咪個d 標題黨我無仔細睇
我都有印象佢地好似買左唔係好耐

唔係買左冇耐咩

之前睇絲打講尼克啲片話自己唔係撈得幾掂？
以為佢喺這群人都好搵得添

補圖

這群人睇落啲片開支好大 專業打燈收音嗰啲
但又咁多人分 覺得賺少 one man band嗰啲好多

東東

佢哋今個月有條片係話如果ashly唔做台灣啲job番咗香港嘅話 佢哋頭家會冇咗過半收入 咁尼克可能真係分得唔多

哇 崠大媽幾歲左面好鬆

仲要連續兩次扔嘢飲落地下
真心有啲浪費 唔應該玩食物

Pkj抄到Jenn lm 十足十。
唔好以為兩年前既片無人睇。
抄人條片同內容 (你地自己睇): 講完自己的缺點， 就學人鍾意自己嘅笑容，鍾意自己啲頭髮。。。

我睇完第一下心諗又抄人，唔好扮真性情啦！
佢知呢啲懶真我觀眾一定受，咪多人like囉嘔 抄人架 醒下啦大家

條牙罅想點

佢左邊面明顯係凸起 但右邊面就凹落去咁

佢而家廿幾歲已經好似一個大嬸

好似東門個啲打扮好leung個啲阿遮咁

不停狙擊呀
仲要同ftm合作出衫
今次又抄左邊個款呀？

合返埋個咀啦 條牙罅好核突啊

以為睇緊小红书

成日都覺得個鼻整得好肉酸

真係睇得唔係幾清楚
因為見到佢地跌果個蛋糕都有水果嘅所以唔知係效果定點
同埋都影唔到佢地之後比同事吹蠟燭嘅蛋糕
定佢地ig有post補咗個蛋糕

雖然見佢地有用水沖返
但跌完再買之後又跌真係

終於有人講東東佢d畫抵死又得意
利申 打手

其實都算係默認啦幫埋佢地推mv
雲西之前都係幫波仔推

就算有補多個畀同事，本身抌落地嗰個都係浪費
希望唔好再玩食物啦

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(13)

開到13 又叻過期間限定好友既PKJ

瞞唔住先走出嚟默認

Mira 新片訪問elkie

我覺得唔公開真係無咩大不了
佢同福正拍拖又唔影響其他人
唔似雲西咁成日陰啲陰啲post
點解仲狙住人哋公唔公開
佢公開咗估中嘅人有錢分咩

唔公開係無咩大不了
但死口唔認又係男方YouTube度扮人哋嗰妹就有小小肉酸咯

感覺mira個樣謝謝地 其實可以抖番好再重新出發

拍得幾好睇 Elkie好靚女

認埋了

❣️❣️❣️❣️

算係默認囉❣️❣️
但肥蛙仲keep住同heigor嘅片到底咩居心
唔知Rockstar福正內心夠唔夠強大接受啲片

好出奇咩？
MK妹同MK仔
成件事夠MK

錢黎架 以前拍落d片唔通del哂佢咩

普通情侶見到另一半同佢ex嘅野都會覺得un眼啦
佢地兩個都係youtuber 更加多人關注
到時一定好多妹妹係到問

已買書 東東好好笑

哇屌，究竟呢條山東婆平時執相執少咗幾多磅？
好撚肥，睇吓佢個方包面，再加上兩隻大手臂
網紅呢家野，真係好撚假
好似嗰隻南瓜，又肥又矮都執到又瘦又高...
雪花秀今次真係多謝山東婆幫佢做壞個品牌，又老又殘又肥，真係搵鬼買

其實如果係你私生活唔想比人知
你會點回應好似有一堆人總係會想迫佢認咁
有話咩肉唔肉酸 點解我覺得佢用個妹做掩飾完全無問題
唔通我價值觀有問題

我自己諗法係如果佢地真係拍拖 福正想保護肥蛙好正常？
由其係呢半年有咁多風風雨雨
仲講緊佢仲經歷左一段情傷
佢地可能一時間諗唔到方法 所以就用「呀妹」黎代替
佢呢件事係處理得唔好 但其實佢就算係YouTuber 都無必要完全公開自己既野比大家知
唔係佢想分享咩你岩睇先去睇既咩？
依加就好似你想睇咩就想佢比咩你
睇youtube既原意好似唔係咁？

侵權佢係唔岩 咁都認左啦 仲想去補救
其實點解唔可以比啲鼓勵佢？
係咪要佢好似Mira 同海恩奶油咁有情緒病
呢年香港人已經好難捱 不如對啲黃既youtuber輕手啲

利伸：屎盤 南瓜呢啲唔肯認錯既可以繼續屌大力啲
有認過錯既大家可唔可以屌細力啲
就算幾八卦都好 八卦過左火就變左攻擊

真係好撚樣衰救命 雪花秀好心啦 咁多韓星唔搵搵啲三線藝人都靚過崠多多聲...

唔該覺得yepi唔del ex嘅片無問題嘅 同樣塞落屎盆到果陣個個屌屎盆同牛油果一齊唔del眼鏡男 宜家一講到唔del ex嘅片 就有幾個衝出黎話無問題 唔好逼人

錢你老母咩 幾耐呀 收晒錢過晒期啦 del係無乜嘢㗎喎

Pr係咪以為有中年女人見到山東依個po會去買搵咁殘嘅阿嬋jm9pr想轉工？

完全唔明肥蛙做錯咩要比人針到咁
雖然想佢死既人好少眾 但個班直頭係想踩到佢死

至於佢同福正 十之八九係一齊左
順其自然啦 香港人係咪控制慾咁強
比少少想像空間咪仲開心 睇YouTube 都係想多樣娛樂姐

福正想保護肥蛙嘅話 其實大可以唔出個條「妹妹」片架或者搵tomfatki嘅fd幫佢拍咪得
佢唔出呢條片都好地地 一出就更加比人質疑片入面個個係yepi 搞到件事愈演愈烈 佢幫妹妹變聲個理由又牽強 出片咪又係為views為賺錢
起唔到保護肥蛙嘅作用

其實都唔想留言覆關於yepi啲嘢 唔想又成個po yepi 但屌 真係有啲人成日spin黎spin去 又要體諒又要話唔好逼人又話仲想佢點

講兩句啫屌 日日話山東個女好柒 又唔講要體諒山東本身人造人 驚逼到山東丟佢個女去保良局 你地仲想山東點啫 疫情關係維修到個鼻呀 唔好笑人啦 一陣有情緒病呀 唔好逼山東咁盡啦 人地老公日日玩女 山東已經好慘喇 唔好再笑人婚姻啦 你地鬼知人地屋企咁多嘢咩 唔好再笑山東啦佢可以做啲咩喎

屌真係好On9 spin不得止仲要全部講到極端化

望耐咗覺得頭頂中間條坑好似越望越開咁

好撚嚇人
浮屍咁

好擔心崠係唔係佢個大番薯五頭身紅底老公唔俾飽飯佢食，搞到營養不良胸又the皮

用水沖返係應份 浪費食物真係唔得 下次唔好咁喇

屌佢呢啲叫無顴骨定成塊面都係顴骨？
講最唔靚嘅beauty begger佢肯定頭三
啲五官分開睇都柒整咗啲咩啫其實

東東
好笑又貼地 仲好勤力學畫畫/整動畫 值得課金支持

人地屋企家事 我地外人知啲咩唔好笑呀 一陣又俾屌 唔講得私生活

其實yepi本人唔算好黑人憎
係有時有部分人幫佢兜個陣
個種大細超 雙重標準好摟打
Spoon聲稱唔開牛油果樣 =唔okay
Pkj初頭陰啲陰啲又唔公開同鞋抽=扮晒野
Yepi唔公開同福正=人地要有私穩

然後del片個啲都有人講左

我本身好中意睇冰戲富 但今次真心like唔落 咁樣玩食物真係唔係咁好
講真如果佢地唔係小薯茄 係其他youtuber咁樣玩 一早比人屌到仆街了

都襯得幾肉酸下

通常無啦啦彈出黎嘅人都係講呢啲：

1. 都係侵權啫 / 集中講侵權唔好講其他野

2. 人地侵權咪已經話會自己send email自首咗囉 仲想點呀

3.唔明yepi做錯咩 已經認咗錯啦

4. 唔好人生攻擊 唔好講感情 唔好講屋企 唔好講朋友 要體諒人 你又點知佢幾多嘢呀？

想講 咪你老母以前都叫清泉雨傘仲上埋神枱佢俾人發現佢抄外國化妝片之後 都係有del片 講sorry 但嗰陣又無人咁識體諒佢
佢啲感情生活大家都一直討論 同ex離離合合 個個都mon到實 痴人造人joan玩又屌亦無人話呢啲私生活唔好理

咪你老母最蠢就係無人喺舊登同呢度有人幫佢兜 幫佢講嘢 可能宜家多咗bully呢個term 嘅重量 個個都好有同情心 同理心 但所謂嘅體諒 同理心 好似只適用某啲人

佢個雙眼皮同眼頭疑似整過
個鼻就大家都知 係整過

同意
加上yepi d唔衰得又串嘅態度先令人更反感

真係唔好意思 我一句山東既說話都無講過
我無話佢個女醜亦都無批評過
佢點蝗都唔關我事 我只關心佢有無出埋啲咩衫呃人
suenn 比人笑肥我都有出聲
老實講我唔鐘意佢唔想睇佢咪唔睇
啲咩雲西 spoon 我完全無出過聲
KOL做錯事要追擊係岩
但自己講野係咪都要有啲分寸
由頭到尾亦無打算spin開 都無極端化
你地可以繼續講 但唔好到人地有情緒病
先再話乜乜乜乜 你地想追擊佢成點？係咪要摺埋？
我自己都有話過佢廣告太多 唔岩就要話
只係覺得KOL呃人既可以講 抄人既可以講
點解係要人地公開自己有無拖拍
我幫佢講多幾句說話係咪又係會話我係護蛙手

係咪黎呢到就一定要追擊KOL 討論下又唔得？
我自己講自己既諗法唔得既咩
係咪都係要一言堂？其他kol無人幫佢
係因為佢真係克人憎 仲要死性不改
係呀 我知連登無口德村
但我只係講 迫人公開私人野係咪真係岩
係咪真係癡線西既原意
老老實實佢啲product差係公認嫁喎 侵權又係真嫁喎
咁咪叫佢改囉 又關佢拍唔拍拖咩事？
我由頭到尾只係覺得迫人公開私事係好無禮貌
佢都無必要同你交代 就算係公眾人物都一樣

覆完呢段我唔覆 廢事又話我撩交嗌
阻住全世界追post我就變左罪人
我都只係想𨤳清我講既重點

屌有時仲刻意spin去其他唔關事嘅YouTuber 度
帶曬風向
好公道嫁
其他人都唔洗體諒 淨喺體諒yepi

護蛙手語錄

係得痴線西講野嘅都係咁架啦
之前有絲打係公海開post話yepi同福正一齊咗又比人屌到上天 比人瘋狂負評
話係返痴線西講就算 咁依家咪係到講囉
又要道德高地咁睇呢個post

Mmm個post都有好多道德撚騎劫
有個巴打講得幾好
又唔係去佢ig鬧佢令佢難堪
已經匿係連登講
都比人話

啱啱睇吉吉條片見佢介紹melo間店

點知

唔排除係淘寶抄款啦

好想打爆屎盤個死人嘴

SHEIN大陸野

小妹妹....屌.....
佢係姐遮呀

其實屎盤需要嘅唔係堅強挺下去
係檢討同反省下自己
佢身邊啲人見住佢衰咁多次都包庇佢
係咪想害死佢

其實專登chok個依啲樣再叫人幫手影低
唔老尷架咩？

其實呢度真係追擊KOL 要討論同推薦真係可以去另一個po 我都係為咗睇追擊而入黎食花生

講野要有分寸—>情緒病
咁點解唔關心埋雲西屎盆有情緒病 呢啲你又選擇沈默呢你覺得佢唔啱所以就值得俾人話？ yepi係最近hot topic啫 屎盆俾人bully咗咁多年 其實佢都好慘

諷刺佢收收埋埋 好MK又講到逼人公開逼到佢要癡線咁牛油果 天堂鳥笑咗咁耐 唔該真係咁公正就真係一視同仁囉

哇屌
屎盤個表情

答你第一句，如果我唔想俾人知我私生活我會唔開live
好似bethniy咁，佢冇開live習慣，自然同viewer有返個距離，冇人問到佢私人野
開live好難唔答野，所以我都唔明肥蛙成日開live做乜

寧願佢出埋牌子名話代購都好過扮自己鋪頭嘢
有啲ig shop 打正旗號話入邊啲brand嘅衫 當代購形式 咁樣易啲接受

錯重點：大奶奶呢？ 之前有排唔係p到自己好大波㗎咩

唉 追新post又講肥蛙
講左幾個月都仲未厭
仲要次次講親都要嘈
飛到好攰

素顏

講下拍拖gossip無傷大雅嘅
但想問返係咪有人「逼」yepi公開先？
點為之逼呢？真心無跟開

另外：人人都有自己把尺 我覺得做錯事 要有誠意認錯同補救 Yepi個道歉聲明同action我收貨

無道歉/無誠意及轉移視線 如 PKJ SPOON果啲就狙擊到底嘅

為免俾人當護蛙手黎個利申：由頭到尾對yepi同閪迷男嘅戀情無興趣無加入討論，有份屌yepi侵權，但覺得不停繼續jer住佢真係好無謂

Spoon Spoon榮升KOL界林鄭

乜嘢叫網紅
試吓講KOL或者Influencerrrrrrr

佢個妝馬嬲屎忽咁

狗公天堂鳥
有無見過屎盤個姣樣？

今日pkj開live 有人話佢狗公 比佢block左 小氣到

究竟入八婆post屌人八卦人私生活再企喺道德高地話會搞到人有情緒病係咩玩法

似係啱啱生完影？ 生完會腫 好心佢就抖下先接job
整臭人地brand

發覺即使yepi收皮
但痴線西都好似中咗肥蛙魔咒咁
講親都鬧交

入到黎都係八卦架啦 唔好講到自己幾清高

可能佢哋覺得自己喺度
儆惡懲奸 維護世界和平

因為一定有班人會幫口
其實唔鍾意真係直接skip就算
要清楚無論大家點鬧交都唔會改變到對方嘅諗法

好想分流出去，好似mmm咁有專屬post
要mon實yepi要gossip要撐蛙都出返去講
但轉個頭又會有絲打屌開post嘅人八婆

最後果句so true

然後雙方一激動起上嚟就會帶去
-情緒病
-自殺
-雙重標準
-道德西
呢幾樣野
沒完沒了！

真其實分流都可能幾好
次次肥蛙都佔成半個post

其實道德撚真係唔好入黎會好啲
上面佢講到乜宗罪咁
佢一條都冇中過
但我中曬

無限loop
肥蛙輪迴

分流出去分分鐘會俾人屌到痴肺

之前侵權個po一開都世界大戰咁 其實可以繼續喺果邊講 或者再開新po不推文咁講

冇
連人地影佢個女啲相都被remove tag
可能驚比人發現佢執過個女個樣

邊度見到有絲打話肥蛙唔del片冇問題
我見到係大家都笑佢唔肯del片喎

Btw仲唔del hei gor d片留返黎過世咩
尊重返現任都好基本啫

真心呀 係度嘈足咁多個post個個痴線西絲打都煩啦
唔係唔比講 但次次講都世界大戰 何必呢？

覺得佢好似放棄咗大囡咁 又唔幫佢梳頭又當佢佈景版

其實大家都係估下yepi同福正係咪一齊啫
洗唔洗逼逼聲 又情緒病咁嚴重呀
明明yepi被人踢爆係肥蛙果排無乜人護架
而家又嚟真係好撚煩
咁清高就唔好睇痴線西啦on99

覺得Elkie講野幾真誠同自然
打破左我對韓國女團idol一貫官腔口吻做訪問嘅印象

道德西就唔好入嚟八婆post啦又要睇又要屌

吉吉簽咗雪姨 有點反感

其實牛生第時仆街都係抵撚死 真係沉晒船

我覺得好嘔心
明明同緊第二個一齊但為咗點擊率唔del ex嘅片
仲要條條都係情侶檔 搞唔掂

崠個女變咗道具咁

好撚多餘 咩個嘴細

佢個樣好似我中學個啲八婆閪老師
成個人睇落似四十幾歲
搵佢賣廣告真係無說服力

好撚煩呀啲護蛙道德西
笑pkj嗰陣又有無話驚搞到佢自殺呀 話哂Pkj都自拍喊過幾次
笑蝦乾小熊貓笑到人地公司又驚唔驚搞到人無咗份工呀 話哂人地都要養家

好撚On9雙重標準
入嚟就係gossip bitching架啦
見佢開個live喊兩喊就即刻話驚逼死佢
雲西夠喊過啦 又唔驚佢會跳樓？
哦 即係其他人就抵死 郭敏華就特別可憐 要人保護？
一邊bitch其他人一邊爭個道德高地 真係on99

見成日都有留言喺度話佢唔公開係佢自己嘅事係佢自己嘅私人 佢嘅生活 憑乜嘢我哋要迫佢公開 根本唔係公唔公開嘅問題 我自己覺得佢只係YouTuber 如果一開始唔扮福正嗰妹 低低調調到咪得囉 反正佢俾人影到又唔係啲絲打特登跟佢 佢估佢自己明星咩 根本由頭到尾都唔係逼佢公開 個重點係既然俾人影到咁咪大大方方認咗佢 仲要喺度講乜撚嘢 成日都喺度嘈呢個問題 屌佢邊撚個啊 仲有呢度痴線西 有咩唔啱有咩八卦咪攞出來講 佢自己本身都有問題做乜仲要出嚟幫住佢？ 唔係想引戰而係根本係佢自己啲行為有問題先 認咗錯大晒咩

韓國口音廣東話 真係好靚呀佢！食野好得意

不過條透明巴帶好礙眼

佢無牙㗎？

屎盤隻眼仲細
不如研究吓點樣整細自己啦牛油果
操到咁大隻佢睇你唔到啊

完全同意
一開始唔想人地追問想低調過感情生活就唔好扮阿妹出片啦
甚至連同希哥分手都唔好講 咁咪無人問囉
自己要情侶檔搵食 又唔俾Viewer問情侶檔嘅野？有無咁大隻夾那隨街跳呀
仲要話認咗錯就算
乜原來有人認錯認到會偷偷地改道歉文 hide道歉文
咁點解追擊屎盤post要開到13
屎盤都Say哂Sorry啦

屎盤對眼仲細
駛唔駛牛生幫佢拎住兩個放大鏡喺眼前面先睇到嘢？

牛生仲好意思學人做PT搵佢PT個啲應該盲左 呃飯食
男人老狗對腳咁幼仲咁得戚咁多腳毛咁黑 點jable

實係淘寶抄佢啦

PT但Chicken legs 有咩好羨慕

屌，睇得好辛苦

Sorry

Tyrese溝過老泥？

我都係咁諗 但有啲人就係咁
講親gossip野就一定要拉埋人地啲屋企人落水嚟講
現實同網上面都係咁 真係好反感呢啲咁冇品嘅人
八掛真係要有個限度

好憎yanmakk 好撚扮嘢

淨係知佢係空姐

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(13)

#4
如果唔係有絲打發現 佢地應該仲flirt緊

IG SHOP討論區(5)

又食兩家茶禮
想keep 住舊views賺錢 又要小動作明示暗示福正嘅存在
又開live喊搏同情 好撚嘔心
偷改道歉文 del留言 搵老母留完言比人發現又del
呢d真心叫認錯咩

個女抱住佢但佢成個感覺都好唔自然想縮開咁

讀過asso升bu 但rox wai好似唔知 仲幫佢死拗
個ig live完咗即刻del askfm

Rox wai

但淘寶係真係好興抄韓國款

好想一拳打爆佢個死人頭

想問呢間舖啲衫佢係話自己design定係代購？

我明 上個post我都忍唔住講
可唔可以唔好再講條肥蛙

收咗工睇痴線西係一種慰藉
已經慣咗日日都上黎追下
最近呢幾個post追到心累
追到次次見到講咩yepi 肥蛙
連續十幾頁都係講同一個人
拍拖公唔公開 做乜唔公開
真係大佬你唔悶我都悶
明明其他kol都好撚多野可以講
一罵戰又嘈幾十頁 拗呢樣個樣
講下其他人 下個comment又扯返去個肥蛙到
又唔撚係出名 又唔係靚 片又唔係好睇
係咪真係無曬其他野好講

利申 唔係啲乜撚野護蛙手 甚少睇佢片關注佢 唔係你地日提夜提都無留意過佢

第一次睇 好得意
好有細個睇高木直子嘅feel

公道講句
如果真係東大門批
係淘寶有而且平好多係唔出奇
好多大陸人會攞版再返大陸印衫🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

岩岩睇水魚條片真係好佩服佢
唔計佢以前做既野
而家既佢做人老婆同呀媽真係好勁...
隔住個mon都feel到佢好錫兩父女
日日咁清潔都真係好辛苦下
拍呢d全職媽媽片咪幾好 好睇過佢以前d妝片

等老公等到凌晨四點先瞓
朝早8點起身做家務 好勁
仲要日日大洗個廁所
依樣嘢我諗唔係個個家庭主婦會日日做

佢啲煮食片都好正
我跟佢個方法整咗豬扒,
花甲粉絲煲同手撕雞
屋企人都話好好食

成日話咩肥蛙主動認錯
就唔可以再話佢

老實講 同支持copy house有咩區別呀
都係俾人發現先道歉咋
copy house仲整埋「抄襲事件專欄」
咁係唔係就要所有人原諒佢哋？

關於侵權

你原諒係你嘅事

山東係藍屍 笑鳩佢又如何？
老公玩女抵撚死㗎 藍屍就是賤

煩撚到 佢每po一張相 打句caption po個story 出條片 開個live都逐句cap上嚟恥笑同屌三百回合 其他人都係屌一兩頁都完 但佢剩係餅頭髮雜草都笑幾頁 真係飛都飛到手軟
咁點會唔係成個po都係佢呀？幫佢講嘢嘅咪得兩三個 仲要都係有錯就屌嘅人 spin到成個po係護蛙唔俾鬧咁其實先係帶風向 根本上狂講肥蛙嘅就係嗰幾個acc

我自問從來冇雙重標準過 連丁丁雲閪我都係咁講
仲用啲藍屍港豬嚟spin
藍屍港豬不嬲用第二個標準㗎啦 過咗一年仲對佢哋有同情心呀？
我就真心讚唔落pk jenn啦 崠仲係紅底 老母彤上大陸歌頌祖國 幫佢哋做乜鳩？
仲有間aleshia呢
你咁唔雙重標準點解狙擊力度差咁遠？
打官司都有分案情嚴重程度 認唔認罪有冇悔意
而家好明顯就係唔合乎比例原則先有人睇唔過眼

預咗收負皮 被護蛙手
講完 唔會再覆相關回應 真係好撚煩

真睇到有啲唔舒服
同埋個人覺得小薯茄呢排啲片無咁好笑
純粹我覺得

其實我覺得福正唔介意咪ok囉
始終係回憶嚟
唔計view數
啲cm同觀眾嘅互動如果係我都會想留低唔捨得del走

同埋佢同希哥又無分得好肉酸同交惡
我覺得如果真係放低咗就唔洗專登del
呀KAT依家有新男友但同個ex啲片都仲喺到

空姐撈唔掂又賣衫呃妹妹

屌 又抄

睇完對佢好有好感，好貼地不過韓國啲公司唔係好嚴架咩，佢可以就咁自己出黎接受訪問定要公司批准

本身覺得佢好靚好純 但原來好假
宜家開埋網店賣衫 更反感

佢間公司唔撚理佢哋架

我都驚訝咗佢公司好似真係好free
Btw佢講廣東話有韓國口音好搞笑

好想繼續睇發達大計

大陸
中國

原本個聲明我都ok收貨既
但佢之後hide左個聲明post
俾人發現左先放返出嚟 仲要edit左
兼del人留言

mean到仆街
@牛油果 希望你睇到

下次痴線西個標題要寫明有少少道德嘅人都唔準入

Yanmak同Rox wai咪一樣

屌蛙都水蛇春真心唔知點解咁大討論價值
剩係講佢髮質都po十張唔同嘅相笑足幾個po

我都改緊口
但中國大陸唔係 mainland China咩？外國都會講？
少少唔明

Elkie好可惜，如果遲一兩年出道入gidle，就會紅好多

其實好多時都唔係啲”護”佢嘅人帶起話題 係啲人喺佢啲片同story逐句拎出嚟揪稱

想知點解扮嘢
Btw 有一日見過佢家姐係灣仔匯豐做teller

我都覺
鍾意睇whizzo多啲

Lm

閱讀理解..？ 舉緊例
咁黃嘅用rose ma deer 蔥蔥囉 唉黃又要屌細力啲係咪

蔥蔥個頭布甸頭又關我地事呀 笑咩呀人地同男朋友仲有ex啲嘢又關我地咩事佢食晒全team又點 人地感情生活我地外人知得幾多我地咁笑蔥蔥賣相佢可能有情緒病㗎做咩要講人地個樣 感情生活 生意手法？

究竟明有幾on9未宜家仲要多黃藍呢把尺

入面啲cm 好多妹妹話
：你地好sweet/你同希哥好襯啊/幾時結婚
睇到都覺得唔舒服啦

反正喺佢地眼中都要一樣想yepi死想佢收皮
明明勁憎佢地但又要時時刻刻mon實佢地啲片 又睇佢地live 好似spoon咁擺低個dislike咪算囉 又睇哂㗎喎 跟住就逐樣野揪稱 見到yepi妹個頭喺salon染即刻搵返人地ig個廣告出黎睇係咪講大話
人地啲妹豬fans都無你地咁忠實

你鐘意啦你把尺就最準

Jonjon黃到癲 條條片都抽水但佢地好似都唔算好多人睇

生2個都係女唔俾錢你去整容

屎盆啲片啲story 都成日俾人cap上黎 有時都好無中生有 純粹笑佢柒 揪秤下又唔得

冇嘢架 咁唔好轉頭就話人護蛙係咁拎出嚟講好煩囉

想問下bb多數幾歲睇書？
見到eli已經買定硬皮故事書比個女
但佢個女半歲咋喎

我都好中意睇，但好似好少人討論

笑死 Haters=最忠實fans
老7唔係話唔講得 點解要少少野要講幾廿個post

我同你應該都比人計做護蛙手

咁係啲道德西成日講大道理好撚煩
咁撚多大道理 要積口德驚落地獄 又要食花生

差唔多 要培養佢地聽英文習慣

唔緊要啦 痴線西出名口臭mean乜都摷哂出黎講㗎嘛 無道德可言
咁我寧願比人話護蛙都唔好話我係痴線西了

我覺得有少少「tsum」節奏少慢
但欣賞佢哋好認真

係囉 係咪年齡層唔同
小薯茄啲gag 我唔識笑
睇完whizzo啲問答比賽再睇小薯茄嗰啲
感覺真係差好遠

agger 同埋whizzo個準備功夫做得好啲 個景又靚啲

理讀理解F?
我講緊啲人話成日拎肥蛙啲嘢出嚟講煩 係你地成日撩出嚟講呀 關留言內容咩事

點解好似唔見Beth同Eli聯絡？明明記得佢地拍Youtube初期好friend

望都無望過佢人地kiko望住自己個女幾有母愛

諗起佢話室內都要揸防曬

屌 自己ig就帶哂口罩叫人stay home

空氣感眼影以前個痴線西channel真係好好笑

KAT同ex啲片del曬啦係得QnA嗰條冇del到

以前佢拍片鳩up當秘笈
啲片勁廢 賣個廣告都柒過人
做左人媽咪之後
啲片實用又好睇
感覺真誠左好多

佢玩動森個d好好笑

佢依加個男朋友港豬嚟

*****睇

係囉 whizzo值得更加多人睇

Der仔扮村民講嘢好正

又黑又闊勁礙眼

火車頭同山東

好趕客

佢真係好撚柒
藍屍有樣睇 生啲仔女都一岩一忽

應該係因為醜到佢自己都唔敢望

原來佢家姐做teller，以為無業

之前仲係空姐
原來轉左行做teller

淨係見過佢一日咋
之後係同一間分行已經唔見

我都係咁話...阿冰杯嘢飲dump咗兩次落地 仲有個蛋糕
真心有啲浪費
見留言無咩人講 仲以為得我咁諗

香港既大陸係新界
中國既大陸係深圳以上地區
咁樣有無易明啲
你講大陸即係認同香港係中國一部份

Whizzo啲片有時睇睇下都唔覺睇左成個鐘
以前佢地係Stakk已經有追

唔係hater
但真心覺得以前幾廿秒啲短片好睇啲

佢地d live片我成日當電台咁聽 返工做野聽一流

有無人知南瓜珍成日戴嗰個JENN頸鍊係咩牌子嚟

個人覺得雪櫃冷笑話個系列唔多好睇

邊條？ screencap嚟睇下

依條

似係Versace

我覺得幾好睇喎 可能我笑點低

佢地以前係stakk出名啲 可惜間公司炒曬佢地

可能佢地觀感喺大眾眼入面唔算特別好
始終樣唔係特別標青
冇睇開佢哋應該會覺得佢地好嘈
但係佢地真係好有heart

上面嗰條英文名嗰條鍊
都唔該你先

做空姐冇工開先賣啲淘寶嘢

家姐都係做空姐咩

啲衫襯得好撚柒

佢係大陸人？

見你打wang

呢啲先叫Netflix介紹
家姐細佬嗰啲淨係識講好好睇
唔該唔好再拍

佢家姐之前都係空姐

似唔似有得custom JENN一定係custom啦
Google見到revolve有賣呢個牌子啲野 珍珍咁愛revolve

應該係新移民 佢叫黃展晴 wzq

似呀！唔該你

拼音

蝗拼音

成日見佢帶 我都想知咩brand
Btw 另外圓形牌仔果條佢係周大福買既 有次live聽到佢講

其實好多生活形Youtuber都勤力過啲beauty youtuber好多非合作都會剪片剪得好，
例如Sunny Mira CG Balu 果啲出片密又勤力，
相反班Beauty Beggar就勁耐先出一條片（大多數都含合作產品）但日日收禮物

目前諗到beauty youtuber 係勤力出片嘅得仙仙同ahfa

佢同佢家姐係咪不和？
之前好似仲有一齊出嚟玩
宜家好似生日都唔見一齊食飯

睇左幾頁都唔知講緊乜啲人全部唔識

佢冇波架啵

如果佢望一望個女
比人感覺已經好好多

崠學野啦 望多d個女先可以𠱓多d like

Mcm咁黃，roxwai港豬嚟
梗係反面

佢條女好似黃？

究竟yaki同佢啲frd 有幾咁中意係馬路影相

呃Ki Wong 日夜鍛煉去取勝
見佢整緊間美容院又成日keep fit

Roxwai之前開live話咩唔想講政治
yanmak好似黃，都唔明點解一齊到

佢仲有話過自己好nice 叫啲人可以dm同佢傾計

有冇人試過芊芊講嘅呢隻膠原蛋白粉?
work唔work?
有啲心動但怕伏

我都係由stakk已經有睇佢地見到愈來愈多人識whizoo好開心

係 仲以為我唔識野 嗰個咩rox完全未聽過

唔知佢價錢 但温馨提示 iherb有
Iherb仲有呢隻嘅試用版 40幾蚊咋
試啱再係iherb成罐買都得啦

芊芊個樣劣化得好緊要
明明以前睇佢都唔係咁嘅樣

+1

但佢好似越食越殘

你覺得佢個樣有信服力咩？
我唔明係痴線西問sponsor/pr產品係咩心態
佢地有錢收就有好評
呢啲tag哂IG acc既分享佢話好用都聽一半好

大家有冇啲新晉YouTuber介紹
嗰啲Boris 吖睇到悶

之前大j推介嘅
睇左佢地幾條片
都幾好睇

死chok爛chok chok個鎖骨出嚟

男女都有D abc feel
新手D片算係咁
利申條仔幾型

啱啱見到 原來同屎盤fd

藍絲brandy個樣仲後生過佢好多遲早偷食

又影結婚相？

個留言

rox wai好有米同好高學歷咖咩

黃但去海洋公園
港豬

乜佢唔係食個啲唔知乜餅就可以瘦
唔洗做運動架咩

唔識好多都係新一代痴線西介紹，例如雲西呀 Tiffyu

一定嬲到震😇

回帶對於係馬路影相有咩解釋
唔知yaki係咪咁樣教佢啲朋友架呢

點解佢愈黎愈殘
唔化妝勁無氣色 黑眼圈又大個咀又黑

條眉就黎粗過佢藍絲老公brandy條撚
又黑又粗又濃
遠鏡都係睇到條眉先
佢應該唔係整衰左 佢係覺得咁樣先靚
藍絲果然係無咩taste

條女把聲好難頂，超做作
聽左10秒即刻關左

同馬來西亞人講大陸，佢哋會以為講緊本島

勁鍾意佢地佢地仲成日請到真明星做嘉賓
由以前舊公司睇到依加
各位巴絲真係可以睇下 每次笑到停唔到 同身邊啲朋友講佢地完全唔識 有時見到佢地低view都幾sad

邊忽abc

有冇人初頭對屎盤純粹反感 覺得佢點解可以咁厚面皮俾人發現抄完tina蝗又抄pkj都仲繼續抄 但到宜家我直頭有啲佩服佢 係咩環境下成長先可以一路都仲唔覺得自己有錯... 一而再再而三都仲未肯收皮
佢心臟真係好強大

新晉youtuber 都算有樣有身材(有圖)

喺痴線西都自推
笑死人咩

狗公嚟架喎

send pr gift比屎盆既benefit 7點開live啦

包包同will兩個好襯

屎盤個人都無乜技能 讀u又係白鴿眼freerider
佢除咗厚面皮出翻黎之外都無得揀啦
牛生做pt賺嘅錢都唔夠屎盤fing啦

冇人幫手狙擊

你係佢大學friend？
可唔可以講多啲佢大學讀邊間同乜嘢同埋點freerider同白鴿眼法……

乜讀 Oxford brookes 都叫好高學歷架啦？

護屎手benefit facebook開live 要人啊

要人

屎盤真係我見過最做作既人
好耐前以random係youtube睇到佢條片 好似係grad din grwm片
佢一黎就扮打喊露 後期配音都要扮返個聲出黎 真係柒到慘不忍睹

佢完全體現到咩叫人無恥則無敵 我打從心低佩服同好奇佢既價值觀 俾著我俾人發現抄人已經想搵窿捐 佢仲夠膽繼續抄

扮起身呢下真係會無限恥笑到2046

比條臭西pr block左

#636

個maki ig都開緊live

對屎盤呢啲港女嚟講 錢係大過天啦
無錢又點可以日日唔同衫扮靚靚買名牌
返其他工都無依家做kol搵到咁多快錢
再加上佢從來都唔覺得自己有錯 係人地cyberbully佢

冇人睇嘅

佢地今晚開live記住入去支持下

呢個係馮天蔓？佢個樣仲百變難龍過雲閪

佢番緊咩工

乜而家asso好失禮佢咩

如果同福正拍片 啲妹妹都可能會係咁講

Mk到咁叫有啲abc feel 玩嘢？

未生細女前都可能有

你講到勁吸引搞到我都去睇左
真係10秒即刻熄 個tone好做作

上次都話入去，結果得我一個on99

真咩 我見好似講咗幾次但係又冇咩證據咁

點解要用咁嘅角度影相 Google鼻

工人姐姐feel白色gel甲真係唔係個個Carry到
唔好再咁傻豬豬上黎連登吹奏自己喇

佢拍得好好呢一輯
呢個專訪好得

贊成點解過咗去嘅嘢一定要delete
講真而家個網絡世界咁大
就算佢delete大家咪又係有留底

Eli 個bb 幾cute
有肉地
真。香港人樣

終於

講起抄款
邊個夠間仆街港女店勁
仲要偽黃又呃人
希望各位靚女買野前睇清楚

正 超鍾意Ashley同Ming

我就覺得八九成機會係 因為我之前睇佢ig 佢2018年嘅時候就已經同雪嬸有互動同埋佢呢排真係多咗好多job

最緊要係佢自己冇否認 YouTube留言講佢完全冇任何反應

kol見到任何負面comment係唔會俾任何反應
個個都係咁等你地自己收皮

但係之前二三月嘅時候 佢有否認過跟住而家冇

好想大巴大巴車落佢到

講得多都唔會再覆啦

大家記住準時10點入去！
唔可以俾啲無良商家發達！

可惜唔係成日出片
香港多啲呢啲高質youtuber就好了

點解成日韓國款都會搵到喺淘寶真心問？
係真係大家都喺韓國入定係真係淘寶？

利申少買ig shop衫

Cls咁搵有得抄

因為淘寶好多抄款 東大門嗰啲基本上淘寶都一定有抄款 貴少少嘅就可能就真係喺東大門攞貨都唔奇
唔係剩係韓國款 好多歐美牌子淘寶都可以搵到同款 bm嗰啲勁多抄完個款之後賣幾廿蚊

邊位塊面方到

知道了
SHEIN係支那野

Both
真係去韓國入又得，直接買淘寶抄款扮韓國貨又得，再唔係淘寶買韓國代購貨都得

所以真係得個信字
利申 從來唔會係ig買衫

On9 佢仲要置頂左comment
Gain weight呢個字好撚neutral wor 用fat就話姐
啲人仲要幫佢講none of your business，咁唔好學人做kol啦

因為抄衫好易 買件衫寄去廠就可以照住整
你行街買衫一樣有抄款

h&m果啲夠係抄名牌改少少
淘寶又可以抄h&m
fast fashion依家係咁運作

同埋韓國款=/=韓國製
有啲唔老實既廠會自己偷整同款拎去賣

所以睇quality買衫好過
淘寶都可以有靚料既
又唔好話淘寶買到就一定係垃圾
不過仲幫襯淘寶就係垃圾

笑到gapgap聲

好sweet

佢對眼細啲定屎盆眼細啲

冇ge 遲到？

柒頭

知道咗佢係大陸新移民之後即刻冇好感

Natalieftm 同 myaleshia 合作款都係抄
你地可唔可以放過self portrait

開左live啦！一齊入未呀

10點喇！
麻煩各位幫手狙擊奸商

邊到有得睇

入左！

張芊芊乜鳩都話好用架啦
佢唔啱用就話佢家姐啱用

Ftm好似賓妹

一齊問下佢地做乜抄款

皮膚長期暗暗黃黃，睇live呃唔到啦
成日講美白都唔見佢白

笑死 見到有人問 之後佢哋變晒樣

其實呢個係乜水
點解成日有人吹捧佢

右邊條女變面笑死以笑遮醜

佢地講兩句就哄埋個芒到睇comment好撚恐怖

我想話最矮個女人成日話有人問乜乜乜跟住答
但我完全見唔到啲cm 淨係見到佢地比人屌抄款

咩學歷呀
佢唔係讀嶺南定唔知公開大學咩
讀書有幾好呀搞到人冇咗份工嘅張欣欣

多左好多ac洗正面cm

大家入去未

底褲好黃嘅港姐佳麗
吹捧佢嗰啲cm係同一個人黎

屌喺live 留言兩秒比佢block 咗

秒block 咗我

屌 block哂咁多個ac

睇住MyAleshia ig live都覺得老尷 終於有人追擊佢地

淘寶有班買手，買完東大門d衫就拎去廠拆衫打板做再平價賣比班大陸人

我都係

me2

咁可能係我load唔到 自膠

收得勁快

收得勁急

見到岩岩個live未熄 有條女做咗一個好無奈嘅手勢

仲要用氣聲講野

呢間黑店 厚面皮到嚇死人

睇唔到

係咪多到block唔切

大家今次做到野 好期待佢下一次直播添

最尾果秒俾佢block 左，唔緊要各位下星期再接再厲呀

本身冇諗住狙擊 點知佢搶人男朋友

幾時去佢ig留言狙擊

下星期又有？

我見有人話可唔可以開個fb thread講 應該俾佢哋呃咗好多錢

佢有個fd tif乜乜乜 頭先都有反擊

第一次直播狙擊 好開心呀 好多人

我都係第一次 成個ig live都係我地冇人講過啲衫係之後有一大堆人洗cm

有啲應該係見到之後加入

個個星期都開架黑店，扮自家製每個禮拜出新款

而家追擊佢IG post先

仲敢唔敢開

希望佢啲客仔真係會入post睇吓
好似好多都幾千幾千咁課落去

右邊個阿嬸係咁痴個頭埋嚟

係呀，黑店老闆上左新聞賺好多錢架，抄人抄到fat fat

拎岀去公海先有人注意
就好似蝦乾咁 一狙擊就收皮
間黑店靠抄款先發發
面皮厚到咁 真係大開眼界

佢話自己著得似女僕

佢地都真係幾勁 望到咁多cm洗版話佢抄襲都扮睇唔到
又係咁多cm入面搵到啲真係問佢件衫嘅cm

都痴撚線 抄人衫仲要賣avg 6xx一件
真係人無恥則無敵

啱啱有個妹妹dm左我話唔知黑店抄款想要link，仲話佢地啲料勁差

笑到仆街 諗下自己幾歲啦呀嬸

話著去觀塘

我見有人話年賺千萬 上埋viu

都係睇完之前個po先知佢地咁過份
抄得太多太離譜
有啲可能真係common款周圍都有
呢啲冇得講
但好多都係特別款黎
好彩之前有人po過，好易就整合到

黑店嗰2個女人仲係咁話睇下有冇ftm fans留言心諗佢有fans㗎咩

啱先睇live都睇得出，特別係有件ftm著住既黑色連身裙
睇都覺唔透氣又唔舒服

佢地讀左個cm係問Natalie are you single

佢哋話係專登用呢隻料 有啲sin水喎

雨褸咩

有個comment俾佢地del左

好似有啲焗

大家啲解答得好詳細呀！

從金融轉戰OL市場 堅持直播試衫吸客 上環開舖月賺百萬

月賺百萬....真係抄到hihi

唔係連登痴線西我今日都唔會睇live睇到笑到仆街
唔講真係唔知係抄
肯定佢都唔會有留底
多謝一班絲打

可能抄人地個款又揾唔到類似布料 就揾垃圾布整

比起live個樣唔同

佢地del左頭張相

岩岩間黑店del左最新個ig post
啲屌佢既留言無左

Candy成個樣都好假

之前唔知間野抄襲 覺得佢地啲款好靚 好想買
點知前排痴線西講起我先知
真係好失望 化悲憤為力量 努力狙擊佢

佢地直接del左最新個post

Sorry for hk01

賺到fat fat

塊面咁V？頭先live明明係方

睇都冇睇到

我都係好彩冇買

比佢block 左了
我dm 佢啦 留言啦 乜都做齊哂

Yee..你地真係好衰架，咁掃人興嘅，明明人地今日launch crossover collection架嘛你地個個咁comment完點save live喎

有打手話點解唔告
唔係版權擁有人點告

屌我想留底都留唔到 成班女驚撚到

抄款抄到月賺十萬以上

原來有3間門市。。睇黎賺好多

可唔可以一齊dm 2位黑店店主，所謂co-founders

Sor係百萬

原來咁多tvb藝人着佢哋啲衫

邊個咁癲不停comment
佢地又係咁del

人柒衫更衫
真係就咁睇都覺得質地差

打錯字

我試過send email 去ted baker話有人抄款
可能我寫到1999 Tedbaker連noted with thanks都無

呀嬸著住件垃圾膠袋執垃圾？？？？？

sor件衫真係太柒

果陣係咪你係金融乜乜到po出黎？

應該dm俾mrselfportrait

以為佢地淨係抄一個brand。。

Self portrait 賣$1890 佢地夠膽死賣$520

本地名牌呀嘛，唔會減價架

好耐之前見過佢地po相去泰國fashion week行show

嘩頭先live肥到有肚腩又腳粗 手臂又粗 塊面又方
利申唔係人身攻擊 我自己都唔係瘦 而係佢p相p到癲

唔係我我都係睇嗰個post先知佢地已經抄衫

因為我都係果個po拎出黎以為係你

抄嗰件d質素好差
d骨都斜嘅

藍絲真係好支持cctvb
記得唔好幫襯藍店MUG MUG KITCHEN

知唔知佢做邊行

我朋友買過兩三件
全部啲骨都唔齊
之後睇金融乜乜先知呢件都抄

巴打可唔可以講多少少詳情？我之前冇追開post，即係間嘢抄襲人同扮黃？

巴打介唔介意講多少少？我冇追之前啲post，即係間嘢扮黃同抄款？

睇圖都覺得D料好差
抄款賺錢仲要賣到咁貴真係好撚仆街

拎翻111個絲打啲整合圖過嚟先

[/quote]呢間野左抄加抄，但扮本地創作，再吊高個價黎賣。我都忍左佢好耐，大家睇路呀[/quote]超級多圖，阻到大家既話唔好意思
整合埋其他人放出黎既圖

係呀

4月仲幫襯arabica

上邊黑色果幾件我本身都冇留意到
後尾絲打po出黎先知朋友爭啲買左
下邊就係之前有其他巴絲po過出黎既
其餘就係賣衫網到搵到既

連續兩條片塊面都腫起左咁 想點啊

有冇dicky嘅出軌對象睇下

我都想睇
但冇follow佢

又黎單單打打 屌你老味好撚煩

山東同CREAMY隻手有得揮

睇條片覺得chin chin 性格幾好咁，家姐就正宗港女

呢個都好豬

咁小事都係餐廳喊

所謂既全職YouTuber 見就黎12點就好奇㩒入佢channel睇下 不出所料都係冇出到片既

見到佢兩個有follow dayday煮個女人

嘩 抄咁鬼多！我有朋友買過呀！唔該晒巴打！

唔覺得有乜問題wo...你塊面凹晒落去架？睇過？

入親嚟都洗版式肥蛙
仲要個個留言都金剛棒
講緊最近呢十個post都係佢
呢排都無心機入嚟追po

叫做好過佢家姐囉
但係係港豬黎
奶共Brand 藍brand 照用照賣廣告
仲用緊淘寶化妝掃，叫人睇返佢以前條淘寶片
有人留言叫佢唔好用一律唔回應
唔知仲有冇人記得張芊芊唔見咗Chanel嘅PR gift
之後喺ig story tag曬Chanel同啲PR R返份咁

佢哋仲有冇做啲咩去扮黃俾人發現？

之間打中大個陣我cap左佢地仲係到po新衫story
佢地似乎有mon po
無喇喇扮嘢話罷工
仲要講緊一直都平行時空 無出過聲
比人放上痴線西先走嚟扮

單嘢上晒報紙
仲叫sugar daddy搵律師要媒體del報道
話影響佢形象
惡過共黨

[極無恥]世界小姐香港代表王詠珩同李日朗女友黃靜藍抄襲偷款 開網店賣貴貨

#152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#152果到

其實佢出黎話會檢討自己既話
會唔會提升番個形象？

一開波拍片就講明自己鍾意dior唔捨得買
chanel特別版blush定咩 唔見左喎
上ig tag人地個pr
第二日寄到上門口

唔同產品唔同膚質都sell到
因為佢唔岩用 佢家姐(兩個)/男朋友好岩用
全方位賣廣告

Ftm個系列仲要未出完
唔知之後仲出唔出得成呢

Block左佢一了百了

等我試下send比間鋪d follower先

好癲呀你

面大女仔嘅煩惱嗰條片最後好Sweet

打手

等我試下send比間鋪d follower先[/quote]好癲呀你[/quote]
一齊dm
38k我一個人dm唔到好多個

應該send埋比成日著佢地衫嘅明星
真係情何以堪 著住件老鼠貨出show

係囉 一陣比同場啲女笑

睇live 佢着到我仲以為佢去哈囉喂

除咗呢單仲有其他
形象好差心地又唔好
用呢啲方法洗底嘅會出黎話會檢討？
估佢唔會啦
Btw 佢學個妹拍YouTube 係咪models job撈唔掂開始搵後路呀

其實面形幾好
顯後生

之前試過，ig有限制架，唔知超過幾多個就唔俾你sd

你真係好癲 但我鍾意

係啊會比ig action block 要24個鐘先會解返

Dm有follow佢地又有like佢哋相嗰啲人啦

直接開個ig ac post曬啲相再follow啲人會唔會快啲

你又啱

唉 咁clc甜妹風格啱佢
係cube垃圾策劃拖累clc
係依家替elkie可惜啫
喺異鄉韓國又難接到戲
TBB又奶共+劇集質量差
佢又唔返支那發展
唔想佢咁暗淡消失
希望elkie學bomi solar拍youtube
之後回流拍戲 接到幻愛呢d電影就好

點解佢塊面有坑位嘅地方特別黑
同唔知邊粒老泥丸有得揮

邊有咁誇張呀

佢個陣因為咩係餐廳喊？

我淨係記得佢搞到人地冇咗份工

狗仔咁樣其實好辛苦
佢係咪腦殘

啫係experienced owner啦？
咁都唔知依種野會令狗仔唔舒服
我自己有養兩隻狗 獸醫講到明唔建議用依類野 影響狗仔個spine

佢都有幫間野影相架

講開黃utuber 想做下打手
有冇人有睇打機Channel (rpg/steam
有個黃utuber 景三 kingsan
啲片全部都好俾心機好高質睇得出佢用咗好多心機同時間係啲遊戲度同埋剪片(最近一兩個月先開始睇
而且又出片講吓政治 但係見到好少人睇佢啲片覺得有啲可惜
如果有鍾意睇打機片嘅絲打可以去睇吓
(不過佢出片速度認真慢等咗佢個動物園系列好耐

碌佢ig以前啲相 原來佢同hannah chan同christy lai玩開hannah真係由細靚到大

景三真心高質
之前個遊樂場系列好好睇

你咪傻啦 唔係你放上黎就一定會屌
雖然creamy唔算靚 又唔高 (其實咁又點)
但無呃人買酵素 啲衫抄人款 p圖 整容唔認 又唔係港豬 腳踏實地做人喎
至少人哋落手落腳設計 無hea 觀眾 (無買過佢啲野)
唔知佢得罪你啲乜 不過你無原因咁屌好肉酸

「返」支那
「去」支那

佢真係所有片都好俾心機拍同剪
由佢初初拍玩minecraft已經有睇

佢係咪姐係大雄？

係啊
但係唔知點解del淨一條片

大雄時期開始睇佢
d片好高質人又靚仔

之前仲見到Polly 喺story 幫佢宣傳
見黃藍地圖好似冇佢以為自己記錯
睇黎要報佢上地圖

之前beth 好似有po過上story tag埋jade
過咗陣就del咗個story
再po過但無tag jade

可唔可以蘋果報料
好想佢地見報，咁抄法真係好無恥

鯨魚都係魚

只要去公海幫佢開post
到時啲記者就會成篇一字不漏幫你貼上新聞到
上次蝦乾都係咁

印象中係bu

佢家姐係咪同個男朋友分左手

認同 c 打講嘅野，但係建議c 打下次分下行，睇得好辛苦

好好睇 佢玩minecraft嗰陣已經有睇
玩過嗰堆simulation game就知佢擺幾撚多心機入去設計成個場痴線佬

佢都on9
明知俾車撞就唔係意外啦

乜yanmak屋企好有錢咩

2016 LingU BBA Marketing

邊個

認真我差啲買
我見好多幾千followers ge 女女tag佢地
仲諗住幾好

了解

內容真係好吸引，但d懶音聽到人好辛苦

係客黎？

口德村村民幾時鐘意蒲痴線西既post 架
走啦

藍到黑咪大嫂學人玩小紅書
仲要用殘體字

之前陳柏宇個老婆都有宣傳過佢
一開頭有tag 藍絲jade
但轉個頭又del左 重新鋪過但冇tag jade
藍絲jade係咪唔想啲人知道間野係佢開

waaa cls
好多仲貴過正版減價
好彩而家睇到

善兒真係好cute

Top up...

多手一睇仲有小紅書添

真係淨係睇一條片都feel到佢擺咗幾多心機
不過好可惜嘅就係 可能因為觀眾唔夠多所以佢連兼職youtuber都唔算
更新嘅速度似係業餘愛好
希望大家多啲支持佢啦 佢好黃

其實佢本身都有d錢？ 好似成日買名牌手袋
睇嚟真係好鍾意刷存在感 又youtube 又IG又小紅書
可惜個樣同把聲出晒事

仲有抖陰

上個post爆左先見到 過返黎講
佢地仲出左首新歌 都係講而家香港社會狀況
我好怕聽d打飛機歌 這地 我們都是這樣走過呢d
但佢地果首真無好鼓勵到我 黃youtuber必須CLS

下佢係藍？？記得佢有個鬼佬老公 wtf 之前YouTube 仲recommend俾我 係咪我坐得太耐
不過佢咁既款都有人睇

正宗臭西港女聲不過中女先啱

本身唔識呢間 啱啱上去睇啲裙又真係唔錯如果平過本身抄嘅牌子 真係可以買黎粗着

著上身麻麻 cutting 唔靚

咁就算啦 不過就咁睇ig啲相啲款都呃到下人 而且仲有大家幫佢紅

見上面po正版有減價平過老翻

多謝絲打po埋正版啲衫
等我可以知道可以係邊度買呢啲裙

成日見到下面有人留言 話 阿爺同我講有個YouTuber好好睇

??

而家黑店ig一post新相，大家就可以去留言問下佢抄邊間啦

我就係個個阿爺
可能要多啲人睇佢先會更新得快啲
不過佢更新一集都要用超多時間喺隻遊戲度 又要剪片

其實佢Target 緊啲咩人

覆錯本身話緊上面藍絲中女 sorry

佢好似好撚有錢的有錢得黎佢啲分享都叫中立實用既，不過把聲真係頂唔緊正宗八婆中女聲
估唔到嫁個鬼佬都做藍絲

唔係top up
BU COMM(PR)

善兒打手扭計都咁得意

diu 明明係CIE見過佢

之前有絲打話佢老公都係藍

佢家姐都係讀topup

打撚哂殘體字 藍到發黑真係無改錯名叫黑咪

佢哋好支持廣東歌 成日同好多明星合作介紹新歌 好有心做

佢家姐唔係讀poly咩 同Christy lai係同學？

完全認唔到係佢

對鞋咁黑都踩上去
咁樣影相好睇啲咩

乜呀 佢同Christylaiii成班AnF識咖嘛
佢讀OU啲海外課程

我琴晚係佢張相留cm tag埋mrselfportrait 頭先再睇見到佢close左cm section

其實係whizoo

Yanmak之前係askfm有人問過佢要幾多gpa先升到上大學 佢仲答人要好勤力讀先上到架喎

真高汁！
佢黃到金

係咪得我一個覺得佢地搞到chanel個feel好cheap？成班mk妹去船p咁款
啲pr係咪盲撚咗呀 唔係覺得呢幾條友會幫你吸引多啲客呀嘛

一click入佢地啲profile 呢位叫delilah嘅kol有成11.9k followers 但chanel張相得嗰156個likes
我隻貓得千幾個follower都多like過佢啦屌

仲有好識痴人上位嘅angelamiuz 呢幾個月密密咁買followers喎 次次都幾千幾千咁上
唔知你啲中東同俄羅斯followers會唔會比你燒到買set chanel呢

但係simon係港豬

chantszying
以前細個睇佢ig覺得佢好靚
整完個胸之後開始劣

丸子頭嗰個時期咪幾好
而家個樣好怪又成日拋個假胸出黎

姐係有認自己讀asso？ 咁點解live唔認

睇完條片真心覺得佢個鼻塞得落個5毫

中學個陣最靚

咪又係mk 係依家太膠睇返轉頭先覺得佢以前正常啲

其實佢幾多歲 好似10年前睇佢已經20幾 而家個樣仲係廿幾歲咁

chinchin 連U都入唔到梗係覺得家姐叻

最柒佢講完佢家姐讀書叻
佢家姐仲回應：讀書係幾叻嘅

94

頭先隔離post見人話
利申睇開whizzo 唔係好清楚佢哋
想知真定假

想g chi到佢有能力做full time utuber
啲片真係好好睇好有内涵

whizoo...

罰抄whizoo whizoo whizoo

係咪想轉型做fashion blogger 見佢無啦啦多左好多名牌袋

我覺得佢家姐好比心讀書係真
返埋pt都3.幾 拎好多A
家姐讀書果陣我幾鍾意佢 覺得佢好努力
可惜呢家

Topup degree同ugc degree 件畢業袍係咪一樣架

勁中意睇佢地！！條條片都高汁
重點係黄～～～

以前睇佢丸子頭時期真係覺得佢靚
同埋我記得佢同hellobear結過婚

知唔知hellobear宜家個IG係咩 好耐之前睇過佢紋左身係新女個名，之後就搵唔返佢IG
佢唔係冇認結左婚咩 好似話係影下相

搶邊個男朋友

live爆料嗰個話唔公開受害人個名

原來一直串錯
多謝提醒

想知藍絲jade用咩理由叫人del咗佢再po過唔好tag佢
:我係藍絲嚟㗎 千祈唔好tag我呀

佢地潛埋水 今日都未出過post
留名等睇佢地會唔會回應抄衫

同求hellobear ig

我都記得 個時佢仲同緊kennykwok

原來佢有同過kenny Kwok

想知邊條

Kennykwok而家同緊個大陸人一齊

我除咗der仔同Euphemia其他都鐘意睇
硬係覺得佢哋兩個唔太啱做幕前

仲一齊緊好似好耐

但佢兩個係咪一對？之前見ig有人講過

？！？！ happy唔係有個穩定女朋友架咩
之前仲有片

分左手

但我記得kayan之前都有仔架啵

唔係疑似啦係咪呀

竟然係Happy同kayan

der仔啲反應好造作

唔知heyman講緊邊個

如果我係正版既designer聽到都唔知點

唔係top up
top up個班啲堂唔會撈左同一般degree讀
同佢上過兩個sem year three entry呀佢

點解啲kol咁撚鍾意踩隻腳上檯/凳影相 好好睇咩
係街度見住佢影應該會覺得幾尷尬冇家教

Post左story囉，睇黎仲活緊係自家製品牌呢個世界大家唔好放過任何一個追擊佢地嘅機會！仲有佢story po果條daisy裙我幾肯定又係抄，上網有見過

我覺得creamy 靚

好耐之前有條live jonjon一路拖住包包 包包又keep住挨落佢度 以為佢地一齊

係以前會覺得包包同jon似係一齊
依家又似係同will

意思姐係有開舖嘅 到底係邊個呢？

咁撚臭串

點解要腿張開嘅pose
好睇咩

佢個鼻好長 兩姊妹好似馬面咁

唔通係抄人衫果間

Balu出片了
成日去錯藍店嘅石器古人快啲睇啦
有曬方法教你搵黃店

買followers真係好核突 仲要咁鬼明顯

十萬訂閱後即刻出日本東京畀我哋開心一吓
多謝Kiki & May
狗衝睇咗+CLS

Heyman啲衫都有比人抄咩？

極需要

應該係因為佢哋兩個真係好frd 似兄妹嘅感覺多過情侶

竟然仲有貨

又係一pair好高質嘅生活型Youtuber
出片出得密又有字幕又得好
睇左佢地條米線片 兩日內食左4-5間 有啲仲要勁遠距離
真係好落力

Poopstirrer個藍屍ukilaw好似入咗圍？
已unsub+unfol poopstirrer

佢今條片講得好好 就算窮遊都係有質素嘅窮遊 唔會求其hea我地 佢skytree果個觀景台真心靚

我都想問
打得出黎應該好嬲下

應該真是同行

應該係佢中古店 dejavu

佢哋有幾條片都係即日拍即日剪即日出
真是好勤力

可能係因為啲連線圖一樣？不過可能日本買手同時幫緊幾個人？我都唔清楚

發夢有見過佢地其中一d人
真黃 真發夢 真好睇 真本土

本土Foodie真係唔易做
條條介紹嘢食都兩三日內拍完... 食到滯

Kiki & May條條片都好有心拍+剪
（唔似得個咩貝遊日本 拍片悶+鏡頭成日影自己jm9
然後條片掉畀條仔剪 好無誠意)

點解啲kol咁撚鐘意踩隻鞋去人哋枱櫈度

呢間好似開得耐啲喎

呢間個店主勁唔專業 見過佢連個款同size都講錯
同埋有啲「連線款」其實係日本y拍，咁不如自己買

我覺得似麗色角色設定係做下把位
反而啲觀眾會有同情心 唔會話佢樣衰乜乜
如果正正常常咁拍 佢好難似而家咁突出同討人喜歡
不過可能啲成員未拿捏好有時會做多咗feel

係張芊芊同張欣欣youtube 同ig留言張欣欣sugar daddy單野del留言del得好快
萬試萬靈

雖然話有呢個可能，但係唔使長期都係咁呀嘛

補習老師嗰個男人黎
Kol嗰個女人黎 張芊芊個家姐

好偏差

屌 笑左sor
冇跟開呢單野大概係咩事

Tag中古店唔似講緊衫
衫應該會tag milkis

我覺得麗英做起咗可以轉下型啦 而家都似轉型才女
長期係咁啲觀眾會憎咗其他人
我覺得其實真係幾難拿捏嘅

佢依家都成日唱歌嗰啲
但其他人恰9佢嘅情況仲有喎

啲kol開鋪真係好好搵
靠自己名氣勁多人狗衝

我幾鍾意阿貝喎節奏慢但資料好詳盡，d片係咪全部比男朋友剪哂就唔知道啦，不過我相信阿貝都有份花好多心機製作條片
雖然同kiki may唔同風格啦，不過兩個channel我都好鍾意

Simon素顏個樣

想知邊間

佢個樣真係愈黎愈怪 係日久失修定加工衰左？
同藍柔一樣話唔care但又打勁多野其實咁咪仲肉酸
又唔會覺自己真係做錯左所以先比人話

其實唔明點為之抄佢間野咁vintage 依啲都係賣差唔多野架啦？

唔該絲打，我係想去望下到底點解Heyman會話人抄佢

o字頭賣個啲仲靚過佢喎

人地做先 佢地2間似點解唔係佢抄人？
一定係人地抄佢？

覺唔覺佢最近多咗好多sponsors 係咪轉行做kol？

白色轉做紅色，左加調轉，又可以賺大錢luu

又係喎 佢有個story嗰啲護膚品product應該大部份都係sponsor

simon港豬都算 估唔到yiyan都係

Yiyan唔係不嬲都係咩
不過佢哋都一齊咗一段時間啦

我意思佢好似不嬲都冇po 不過我淨係知佢成日作歌上youtube

如果純粹大賣既貨一樣就話抄咁就唔公道啦
講真啲貨源黎黎去去咪又係日本
如果大家同一個supplier
差唔多時間賣同一樣野真係唔出奇
唔好話賣袋
賣韓國衫都幾間ig shop同一件啦
唔通又抄咩

係佢性格蠢蠢地好可愛 不過佢真人真係好細粒
同埋睇得出佢哋真係好真心對觀眾
希望Creamy唔好見到條戇鳩嘅留言唔開心

即係heyman貴過o好多？

反而好好奇佢地住邊 有咁大個平台定露台可以曬太陽
望住佢地著曬泳衣係個平台度曬太陽好好笑

應該都係舊樓？係咪gf vs gf嗰附近

靜雞雞加返AD
其實後尾先加返有咩意思呢？

真係好奇怪 眼皮又勁多摺
不過佢一直以黎啲性格都係咁黑人憎 成日覺得自己啱哂
人哋踩佢係因為妒忌佢 見到佢起曬鋼就好笑

著緊果件咩黎

又黎 明目張膽

唔好意思想問吓邊個嚟嚇親

Yaki?

我都以為係 但好似又唔係？

嘩屌
Suenn 公審佢

係佢呀啱啱上佢IG睇咗

好撚嚇人喎

啱啱仲搵到啲係佢改短左個袖，人地長袖佢變短袖不過費事黑店有藉口啦，所係而家唔post住

佢哋今日係咪冇晒聲氣

嗯嗯 係真心好呆好可愛果種。唔係扮cute, 我係女仔，都好鐘意佢

佢個嘴做乜撚嘢 睇咗佢段片個嘴係咁合唔埋定唔知點

真呀
用自己名氣公審左先
好賤

有冇得比較下兩間嘅確實價錢

想扮Model嗰種性感掛但完全唔同Level

仲有post ig story呀今日佢地fb仲係好active，應該琴晚fb唔夠多人追擊

成日都諗中古手袋嘅市場係咪咁大

比著我會等到去日本親身試過望過先買 咁貴買個手袋返嚟又唔知店主有冇呃人 有啲店主唔老實起上嚟 邊度有瑕疵都未必會講明啦

長輩圖

好撚痴線 利用自己名氣賺咁多錢都算仲要公審人
Heyman當事人都未公開係邊間 佢就公開先
人地點抄又唔講清楚
嘔撚心

有次係銅鑼灣撞到佢 真心係幾高既
佢真係好易認 講野大大聲驚死人唔知佢係度咁望一望見到成隻手都係紋身 就知一定冇認錯到人

[香港驕傲］Yaki姐為港爭光揚威日本

你點可以咁講佢㗎 話晒佢為香港爭過光

最撚柒係
Suenn第一個story先話唔公開邊間
轉個頭又話好多人要求公開
咁你又何嘗唔係冇自己思想？
你話人地抄你咪指出邊到抄
但又係到講自己買完個袋幾差
我都不屑抄襲呢個行為
但講下邊到抄先啦
本身對佢地冇咩野
而家開始反感

個鼻好似豬鼻

插蘇鼻

絲打係咪有問過 介唔介意po出嚟大家比較下

係 本身都對佢地冇咩野 而家叫睇清佢地

睇佢整容整到連個口合埋呢樣咁基本既野都做唔到我真係除左恭喜之外都唔知講咩好

好撚柒阻撚住曬

馬路KOL

佢又可以上東張西望啦

做咩姐佢 真係好撚乞人憎

我都撞過佢 但好高咩
我以為都係160咁上下

有冇絲打識睇中古袋 suenn係到po

明明講緊抄襲
而家又唔講人地點抄
係公審人貨不對版
我想知點抄呀

追睇緊Suenn igstory公審Live
佢啲實物圖完全唔係對照返店方嘅圖
有咩好比較？怪就怪你自己蠢無叫人拎條chain姐

我都追緊

睇咗suenn放出嚟啲公審圖，個condition 唔算爭好遠姐打燈點都有啲影響㗎啦
我都認同店主嗰句每人厚薄程度唔同會影響個袋孭上身嘅長度，因為我肥啲嗰陣條帶真係會短咗

今次之後好撚憎suenn
覺得佢好撚八婆
之前我仲可憐佢比人笑肥
屌抵你禁肥呀

而家唔講抄

所以咪想知佢講緊既抄係咩

補圖比絲打參考

真心覺得Suenn做多左 幫朋友唔係咁幫架
你地要做死行家就用依啲手段 利用自己KOL名氣去公審
真係好賤格

錯撚哂

金融乜乜有人講過佢地連個tag都冇換

黃Youtuber 都係咁話啦
Suenn Wong同 Heyman Lam依對姊妹花
真係好鬼抵死 公道自在人心
想公審人搶生意 咦家反而被公審喇

如果佢一開始咁解釋我都覺得佢合理但而家已經冇哂好感

就咁睇實物同相分別唔大
如果係咁介意就唔好上網買
去日本買啦有得睇實物
而且Chanel 條chain我覺得係偏短
我試過幾款斜孭都覺得唔夠長

Suenn衝左出黎
Unfollow隻肥野先

利申：一直對佢地唔反感 仲想幫襯heyman間鋪

9peter8

終於有人講
係啊 佢哋係一齊左 之前係moko見到佢地拖住手
不過Happy偷食
未同之前個女朋友分手就同kayan一齊左

估唔到連heyman都咁cheap
Unfollowed

屌偷食
Happy以前啲post仲好似好撚情深咁

我仲搵到件 雖然唔係exactly 一樣但個feel勁似
佢哋d裙真係賣得好貴 人地台幣790佢賣560港紙

O都話佢換咗咁佢哋仲想點
最新

睇黎卑微小pr Franka講嘅嘢冇錯 suenn性格真係唔多好
怪錯卑微小pr了

店主有Mon post
睇埋店主講嘅野
SUENN同Heyman真係好無恥
想開店仲去偷師

Hello bear diu勾起哂啲回憶，以前真係由佢幾千followers睇起，到後尾懶知性打英文就unfollow咗，都無睇三，四年。原來宜家劣左咁多

而家似係佢哋偷人貨賣

Kol最叻就係公審人 仲打錯字 第時點教你個b呀
其實一早覺得suenn同heymanlam兩個都好撚假
不過之前啲人係咁話林小姐黃唔比人追擊
唔係話自己黃做乜都岩咖

完全唔覺得有問題喎 喂大佬你要買二手野係咁咖啦
咁追求完美你咪去專門店買個全新囉
同埋人地都影哂details位比你
都係你覺得ok你接受到你先比錢買姐
希望大家幫襯同支持下o字頭個間中古店
人地開又開得耐過你 黃又黃過你 平又平過你
唔好再幫襯suenn同heymanlam個啲onlineshop了
（利申：唔係打手唔係igshop店主）

Jonathan好黃

Milkis啲貨夠係大把shop都一樣 平又平過佢地
例如okb
做咩唔公審人地

有無絲打有account DM Suenn同Heyman問佢地有咩解釋

中古有分抄唔抄嘅咩？

KOL開舖賣野係香d 貴d

利潤100%有突 CLS
店主:suennwong
大家做個精明消費者

見到beth有宣傳suenn間舖

都有宣傳藍屍jade間鮑魚，唉

原本嘅細節圖都睇得出condition 馬馬

見到佢ex咁快有男朋友仲以為
happy

呢個真
咁我都認同冇98% new
但睇完圖佢都仲信98%
佢係咪要驗下腦

開店前姐係大約5月前買 好啦當佢真係唔知 我諗一個月到到貨啦掛 會唔會係而家先嚟講 第一個post明明就話“可唔可以有自己思想“ 而家就jer 住人哋啲貨

我覺得肥西suenn同錢家樂(佢真係好似錢家樂)有mon post嘅
見到愈黎愈多癡線西話佢地食水深
想借機做低個對手咁囉

同埋錢家樂係舊登同啲舊啲嘅癡線西post一直比人屌鳩佢
唔知點解無啦啦洗底成功
追追下post都一頭霧水

屌錢家樂
Btw佢做咩比人屌鳩既

步蝦乾後塵
等睇公海post
Suenn你唔想煽動follower去遊行
但煽動follower公審人
今次你引火自焚喇

想講o字頭個店主啲相真係好真實囉
佢ig個post啲相影出黎仲「趕客」過肥西自己影出黎「踢爆」人個張

可能家樂仔係黃掛
呢件事睇到佢份人都真係幾賤幾cheap
大家都一齊unfollow 家樂仔啦
咪撚再幫襯佢助養呢d網絡垃圾

係咁不滿既 一早就屌啦
又會而家有哂利益衝突先黎屌
咁不滿極有限啵

我接力

其實係幾靚既 有港姐氣質

佢地咁多fans
實好多人二話不說信晒佢地然後去狙擊個店主

又話自己完全唔係想公審
而家又鬼拍後尾枕話會比人反公審

岩啊人地都影埋最真實嘅一面比你
你話買 買完又嫌棄 好難服侍你喎肥嘢

我自己就從來都唔會同錢作對 自己又唔係搵得多
開舖頭係有風險 你開得就預左有蝕有賺
就算係仙仙我都係咁話
之前有絲打話同一件衫 細舖頭仔平佢一半咁滯
只要果間野唔係藍 只要平啲 我就會買佢
kol啲野不嬲都係買佢名氣
我作為消費者冇必要為左你而同我銀包作對
衰啲講句 同你有親咩
你地班kol已經好好 唔洗返工淨係剪下片又有pr送野俾你
我返工做到隻積咁乜春都要自己俾錢買
點解要因為而你買貴野

根本想打殘對手 公審同行黎搶生意

用左一排先講 自己用殘左都得啦
影個Partner賣個袋 又唔見佢影清楚d

Heyman個間啲相先假
特別係影啲鏈成日加啲閃閃filter

真係愈睇愈似

當年Franka真係柒撚到仆街

又重filter又有lighting又加grain又調埋色

第時生女會唔會變錢七

笑撚死我屌

真係每次見到佢都諗起錢嘉樂

應該都係衰假自購個啲
所以係我印象中
嘉樂仔都係beggar黎
但變左黃絲之後
突然上神檯
覺得不解

因為啲人話佢黃之後就冇再追擊嘉樂仔

佢仲繼續公審緊人
真係好痴線
續航力勁過痴線西

Wtf
真定假 好鍾意happy

係咪即係話Suenn將係O換返黎個Diana Bag透過Heyman賣返出去？

家樂仔

舊post都有笑過佢

而家又話唔同貨
同貨 人地賣得平過你 又話人地quality 有問題
媽呀！ 好亂呀，姐係同唔同貨呀？ 同貨點解又唔同quality 呀？

Cie呢間野真係好撚濕9

召喚美人

但咁係咪O店主都有問題吹到98% New 就咁睇我覺得得90%

提提大家開新post喇

明明一開始係講抄
但完全唔講抄咩
Suenn 家樂仔可唔可以講下點抄姐

想知啊嘉樂仔快啲講啦